如果依家黃店開始唔收港幣，只收美金

其實侵侵打晒開口牌要隊林香港金融中心地位
又制裁香港官員
Twitter有消息講侵侵可能會係贏左大選後先會向港幣動手以免震散股市
其實講緊都只係1，2個月時間
呢一兩個月可能係日日出招凌遲式制裁
大選前再炸鳩你南海
選後再逼港幣脫勾
其實趁港幣留係強方繼續鼓勵市民用美金係好安全做法

恒馳式制裁